
У вас нет доступа к библиотекам для работы с большими числами. 
Дано два числа в виде строки. 
Числа могут быть очень большими, могут не поместиться в 64 битный integer.

Задание: Написать функцию которая вернет сумму этих чисел.

+ тесты на phpunit


+ psr12